Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (53)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

scam post

好qq

nya仲未開車

吸引女性用戶入市

angel

所以你知點解ADA 妹左幾年都唔撚出

有期待先有得炒作.

BNB快插

AVAX個個post都要我插你

我覺得有d過火

REEF

比返啲gas 我呀

其實無人會再入AVAX 咩
拎左去farm . 想佢落20 再大手入D

完美控住49998

坐貨坐到驚

拎去farm 咪有D 野做, 強制幫你SH

少少地試下. 唔敢pair ETH, 同埋用個條橋收fee 都貴

我想快D有得withdraw

暫時農場:
ETH : SUSHI + 1吋
BSC: BUNNY + AUTO + PANCAKE
MIR: MIR
AVAX: PNG

收益黎講:
BSC---------------->ETH-->MIR
AVAX: ?

過唔到五萬
BTC 已死

我首先係賣撚晒幣安D AVAX, 買番晒, 賺左1粒AVAX差價.
然後再射落去AVAX 個wallet 度. set up 好晒metamask 就再係AVAX射落metamask. 然後去PNG個度, 餘下個D 做開農場既都會識.

omg

殺左兩條whales

點都唔上50000

唔知1001
日日都預每天巴瘋狂開post

又要等3年

點解又多一位

我都課左唔少AVAX. 調轉睇, 價低既時候 gas fee 唔貴. 而且可以用黎farm 住先, 佢再跌都會再入多少少玩.
有新野唔玩唔通玩舊野咩
至少好過ETH 死水咁款..

一起身就要屌AVAX老母

陣間berry抽完之後你地追唔追二手?

兔仔
冇事

有無睇岩邊個池. 我諗左好耐都係簡AVAX/PNG
而家AVAX 同其他價唔太關事, 同埋匯ERC20 TOKEN 入去筆fee 完全唔想燒...

on-chain data睇唔到係咪賣咗，可以分散轉去唔同address

但係兔仔傻撚左喎

egg出世未夠7日

幾十萬

Overall AEB bridge + Cchain (Pangolin) 使用感想

如果你做既所有set 係等於developer expected，個UX 都還ok。但如果你任何一個step 做錯，要還原返就好麻煩

不幸地小弟都踩左唔少雷

1. 如果你係Bridge 到無approve 曬兩個step，會出現呢個page

咁就要去etherscan 果到去revoke 返個approval

2. 如果你係Metamask 用Avalanche mainnet 無set gas price 做470，你係無辦法cancel 個transaction。要去setting -> advance -> reset

但排除以上因素，係Pangolin swap 係「非常之快」

Overall 黎講，雖然UX 有改善空間，但作為Ethereum Competitor，我都幾satisfy Avalanche 已經有一個fully functional 既EVM，而且finality 真係同佢claim 既一樣快

上coin market 都唔夠7日

終於唔係我

等緊落20

靜喇屌

鐵達尼號

Bjoy

咁auto有冇被低估? 7 日升幅仲少過acs同bunny

邊隻

高估啦
應該跌番$100樓下
1 auto = 1 雲吞麵

三罷巴有野想問
如果我想匯usdt 入去可以點做

再嘈用兩塊pizza換你廿粒BTC

咁我就要ifc 了

$7399 入手

Link都落番31

但elon好似話人地唔可以chest 佢
佢可能搵人起曬啲收coin 嘅wallet 底
睇下啲wallet 正唔正路
如果堆wallet 淨係得啲doge

Bnb落但cake唔落係咩玩法

根本分唔到係咪OTC賣咗

有冇天竺鼠幣
咁hit畀我就改幣名
出左我scam都買啲當nft

空軍

bnb正臭閪

射USDT 去Ethereum 既NCW
(既係bridge）過錢去Avalanche Cchain

教學在此

auto scam acs bunny bifi scam

簡體字聲明???

你地d erc20 token 用bridge 入去?
我手上都有堆uni, link, sushi, eth
之前想試用橋轉入去, 但驚撚左eth gas fee
同埋都想入d usdt 入去farm

頭先試射幾粒eth 過去等咗幾個字先process 到，嚇到標尿

你要玩Avalanche 定咩？
個bridge 係Ethereum -> Avalanche 所以當然用ERC20

係，依家gas 係超級貴

每天都由每天巴開post
習慣

買件hoodie著先

而家買C2C平定Credit card平？

咁而家唔會考慮用erc20 token 黎farm. eth d gas 真係on9
睇黎要係exchange 入貨avax, 然後射落wallet. 再swap avax/png pair 掘住先..
同埋而家avax 個價仲未定, 同其他coins pair 感覺好易蝕好多IL.

因為bnb好快會自己上返

100 粒係Binance 定邊到先？
Binance 無得withdraw，你得兩個option
1. 賣
2. Binance stake 左佢

應該C2c

災係邊
我要30入LINK呀你老味

燈撚到,一入auto即跌

我計過
依家farm PNG 個yield 大約2-3%
如果AVAX 升一倍（$72）個IL 係5%

farm 2-3 日回本，但要PNG 唔跌價

PNG fair launch個價應該唔會點跌住，airdrop 啲人都會繼續farm架啦應該

Coinbase ceo而家喺clubhouse吹緊水

信用卡淨係買到around 980粒

有無其他地方farm acs
10%好甘

少芬3月出smart contract
睇下佢哋defi咩玩法

唔收你10%邊有錢升

你地用橋比左幾多fee. 而家諗緊射唔射幾粒ETH 玩下.

ada要俾力呀
後悔之前買得咁少

會唔會殺死eth/bnb

我覺得avax 價升機會大
PNG 價跌機會大（高inflation）
呢個pair IL 會好大

鵝蛋45
to the moon

所以我會claim PNG 再換一半做AVAX 再放返入個pool到挖

安心 FARM 啦

係咪有人覺得GAS太貴 所以壓住ETH個價

AVAX!

我係去到wrap 個個位又1516緊.
56USD都可以一試既. 但要放2粒入去玩先回本回得快D

Pangolin d liquidity 真係好少
我想係入面swap d USDT 去AVAX 都幾% price impact

cls, 係咪拎晒D錢去請畫家同designer

最後的瘋狂

erc20 gas fee好撚海鮮 100-300 上上落落

爆了
已quit

當巴打你講得出呢句, 就代表仲有得升

Cefi 未有得list 同exchange唔會有好多人玩

邊個一邊入貨一邊質低個市咁多手

ETH/BTC 已經觸底

Binance射去trust wallet要用邊個?

唔好再俾機會上船啦已經好重

咁不滿唔好用囉

所以個yield 先高
黎緊可能係咁跌了

唔知你要射d咩

BNB

你射落去ge目標係乜

間間新DEX都係呢個情況，有幾多掘幾多

而家個yield 係正.. 我都係射2粒ETH 去玩..

AVAX esoteric d 應該好d
我怕高inflation，我一收PNG 全部即放

大家利是狀況如何

想射bnb去trust wallet farm下野咁

派>收

AUTO SCAM

睇你想做咩

Wassup

可唔可以派埋俾細佬最多我又賣相

BEP 20 if BNB

有j不了

係咪binance揀bep20射bnb去trust wallet 再係pancake swap connect trust wallet 之後換啲cake再farm ?

yes我都會每日轉倉

PNG / Day
175 K

掘完即swap PNG 感覺好似最化算.

第一個post 有晒教學，睇左先問喇

想問下trust wallet 果邊揀bnb個address 定smart chain?

smart chain

點解d. usdt愈黎愈貴

一陣準備用215lp去抽berry

多人入場
就玩完

大戶巴

你睇晒教學先, 唔好亂試
AVAX 係複雜少少

Okcoin 都要KYC，但超快
我10min 搞掂

想按左層樓玩crypto

你如果直接射avax 咪得
但例如usdt / eth 果d 咪要經bridge

avax 問題係依家Binance 未開返withdrawal

AUTO NOW OR NEVER U FUKING CUNT

lm睇破產

scam

auto被我燈撚到6字頭

.

準備入貨

use okcoin la

唔通我搵到bug位

有無邊度會平d

不過Pangolin 真係好撚快
如果咁落去avax 成為第一公鏈只係時間問題

買多D CAKE

auto jor

無多餘bnb

Faith and belief is the one thing we will need to be able to change the world. And right now, I believe, that in this room, we have the seed, that’s gonna germinate, and that is going to EXPLODE, into an AMAZING opportunity for us to change this entire world!

有無師兄知道經citi priority 入金Kraken, 成本係點？
應該citi 唔收錢，但kraken 收嗎？ 謝

頭先轉橋搞咗幾個字先process到我勁淆

Lm

入入入入入入入入入入入入入入貨, ALL IN OR ALL LOSS SUCK MY THROBBING COCK

個rate 得返0.3% per day 啦
一星期得2%

7.82可接受啦, 尋日大家叫 BJOY果陣上到7.9x

avax

auto

入咗幾多貨

我覺得BSC 正在真係無壓力操作
玩ERC20個堆真係每一下都係錢

過咗錢去了，冇得揀

手續費揀返扣自己戶口，priority 會waive

BSC 都係果句，centralized as fuck
短線至中線賺下錢ok

但佢一定唔係future of DeFi

1000 usd左右

D fee真係好平

大戶
仲諗緊二手市場玩唔玩

Zee-bnb個pool咁高apy

唔會抵d

10K here 都未驚

無論係底層行緊Tendermint consensus
定係佢politically 完全controlled by Binance

都係centralized * 100000

只係EOS + 因為痴住Binance 所以好多users 同UX 方便
但一d 都唔decentralize

6800頂一頂
技術性調整

我自己會每日望實, SCAM 味濃, 爆煲快. 快錢係賺到, 長期就唔會太想擺一大舊錢落去
AVAX我評價係幾好. PNG 有潛力

同問

你係唔係高位入先

1 auto bnb lp 慢慢挖緊

BSC = centralized FI 披住DEFI 既皮. 然後D 項目走佬, SCAM/ hacker又唔關BSC事..
好貪心想食盡2邊着數..

擺DEX 蝕左都叫做無得怨.

好得意

3800 入

都唔知佢KYC要幾耐

其實你想射咩走？AVAX？

我最後係okcoin 買左3 粒比gas
然後其他全部係usdt，bridge 射完之後再係Pangolin 買返一半avax

個代價係我d avax 成$40 一粒

ACS衝擊250大關失敗

無錢買了,d錢比btc同農場鎖死晒

結論: do not trust Cefi

正路exchange應該24小時內掛

AMM 代價係高滑點

回番一半都唔奇
升到咁

yes，冇計入咗去出唔返

大媽應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

R.A.P.

今朝先將純bunny轉成BUNNY-BNB FLIP，BUNNY而家升到咁好撚痛

Link好悶

咁樣提完今日就冇機會了

係咪夠鐘入貨
不過太多野玩無錢了

PNG 啲手續費係內循環嚟

姐係冇呃人！加注！

是，UX 有改善空間
但個DEX （或者話，個C-chain）真係好撚快

要有耐性
等avax生性

無錢too
再玩要放btc

成功燈返上去

仲有四日半
不過個走勢都良好,開始無咁驚

我擺AVAX -USDT
我expect 呢個pair 既natural fees （即係0.3%）應該係最高

Cake上到6.92

得avax 識郁IL 好大bo

bnb臭閪仲係到妹

咪計左，avax 升到$72 個IL 大約5%
mine 2 星期回本（淨計PNG yield）

其實巴打你入左幾多鴨蛋

bnb比binc控制左

其實bnb係咪可以放棄，成為130穩定幣已經
再無利好消息

都係一皮野到

同埋assume 開始有arbitrage bot 進場
個pool 既natural fees 應該會升

PNG/AVAX 個fee apy 大得好誇張，個個farm 完就賣

我個rate 係54.25PNG/WEEK
AVAX-PNG

有冇人抽左hashmasks

AVAX-ETH 個Rate 係點?

唔係太識計佢個APY

大家都swap PNG 做avax instead of usdt？

usdt跌番7.78

fee 同farm 唔同，唔計farm 到嘅png, png/avax fee/liquidity 個yield已經好誇張

係咪要酒啦

我會囉，反正佢個pool 多人swap

三罷巴，我想知avax係跨公鏈上係咪冇咩特別優勢，thx

Cake升到咁直接拆左cake-bnb lp然後羅bnb換曬cake, 再做stake會唔會仲好

Dllm avax

唔敢入

可能會,只要臭閪bnb 唔升

bnb既地位 = 美金 = 唔升唔跌最好

ok wo

出糧了

分手費好痛

但係bnb 係有上限,而且binance話會burn
理論上其他升佢好難唔升

原來有啲咁既功能

玩BUNNY係咪要預好大機會TOTAL LOSS?

感覺bnb個價比人為操控緊咁，點諗需求都好大但異常穩定

crypto=scam, dyor

CZ唔知用咩招㩒住，主要想用低gas fee引晒啲人入場先，佢今日出tweet話會過eth頭，可能就爆升

cls

咩叫「跨公鏈」？
而我所知decentralize 地「跨公鏈」既方法得一個，叫「HTLC」（hashed time lock contract）。HTLC 既問題係finality 極長（取決於兩條公鏈各自既finality），而且UX 通常都係惡夢

AEB依家用既Bridge 係經relayers，即係半centralize

唔存在一條公鏈可以做到唔同公鏈間既「跨公鏈」

好多標榜自己做interoperability 既公鏈（如Cosmos、Polkadot），其實唔係真係可以跨到去如Ethereum 或者Bitcoin blockchain

而係你用佢ecosystem，或者佢既consensus engine，你就可以係果堆公鏈間互通
例如：BSC，CRO，ATOM 都係用Tendermint（Cosmos 既consensus），佢地就好容易互通

預左無晒先好玩,又未必好大機會既

係囉,我就咁諗先重注左
結果臭閪仲累我蝕il

如果佢仲想個賭場玩落去，正路點都keep住而家咁最好

咁PANCAKE係咪相對會安全小小

個app 信唔信得過
見佢有卡有app

但pancake可能真係要幾個月先回到本....幾個月後既野無人知

係

又黎?

AVAX

睇人賭都好開心

AVAX我屌你老母

ADA

係Avalanche 入面呢樣嘢叫Subnet

Avalanche 既P-chain 係main chain，就係用黎做跨subnet 之間record metadata 既主鏈，所有validators 「必須」參與P-chain 既validation

而其他subnet，可以有無限條。developers 可以自由spin up 新既subnet，但呢d subnet 天生無validators，點去搵人validate 就係spin up subnet 既developers 既責任

Spin up 新subnet 需要AVAX。Ava labs 其中一個願景就係想做ISO （Initial subnet offering）。你可以當係ICO，但唔同既地方係ICO d token 全部係Ethereum blockchain 上行，而ISO 既subnet 每一個都各自係一個真正decentralize 既blockchain

呢d subnet 都可以好多變化。可以係一個support Smart contract 既chain （但未必係EVM）、可以係如Monero 咁既privacy chain，甚至可以係permissioned 既blockchain （think Hyperledger、CBDC）有需要時可以連返上P-chain 同permissionless 既ecosystem 互通

呢個係AVAX 版既「跨鏈」既做法

佢呢個方法會吸引到好多企業用佢，唔洗自己由0開始起過條鏈

有得save低private key，之後可以好似metamask咁樣unlock

係

佢勁既位係真係bridge 到permissioned 同permissionless

IBM 既permissioned blockchain 搞到成個intranet 咁，坦白講真係垃圾

比啲力啦

加密貨幣市場無女是常識吧？

唔計bypass到kyc做withdrawal gateio 個價真係幾抵

手續費每次都要揀
淨係對方
自己+ 對方
淨係自己

唔揀淨係自己就碌柒

P-chain 你當係store 所有subnet metadata 既主鏈
subnet 之間主要既connection 靠佢

C-chain 係行smart contract 用既chain

P / C chain 用既叫「snowman consensus」，data structure 似blockchain （linear）

X-chain 用既係「avalanche consensus」，data structure 係DAG。主要用於transfer （因為DAG allow more parallelism -> increase throughput）
Smart contract 要求absolutle txn orders 所以一定要用C-chain

武士同 auto 係咪 cls

三罷巴同津巴對AVAX真係好有研究，我仲係初學階段

大媽又貼倉保平安先

又燈

武士

買咩

咁咪好 跌兩日 趕走啲細膽嘅 大膽嘅全面進場

原來可以咁樣
On9咗

買左5700粒

個個都大戶 我得70個

BTC先係妖幣

100k
希望賺返情人節洗左嘅錢

Gas fees 貴撚到

molamola

Technology 同system design 上我真心覺得AVAX 拋其他公鏈10 條街。
Polkadot 走去賣果100 條parachain ，同AVAX allow infinite subnet 相比，簡直就係「核突」。

Defi一日
BSHIT 一個月

有大媽加持

all in 一萬
一星期變一百萬

係咁上
邊度跌

我睇左之前你介紹文
見到冇事係後面虎視眈眈就買左一粒

合約丫拿

契媽

0.881

咩派 未指教

AVAX集氣區

bsc 咁平
就算 BNB 升到 500 都唔過份

SH BTCUP派

各位師兄點睇Link, 想入

暫時得你一個
D人其實明TQQQ玩法就知拎BTCUP係牛市係賺盡.
我有跟你玩, 但係短開, 無長揸

agger

推緊

呢度已經無人再炒btc 波幅. 完全無肉食.
個個去BSC尋寶

按比例

我甚至諗緊賣埋d btc去玩農場

SH派

升到fart fart聲

明白哂，唔該巴打。

不過我信sh 到最後係btc會勝
妖幣要好識酒佬先得

我本身都唔係既
玩左下XRPDOWN同DOGE賺夠本之後決定暫時全倉BTCUP
其他咩cake avax 果d冇研究唔敢玩

仆街AVAX $36入左兩粒
入冇事冇咁嬲
而家放撚返
賺兩蚊
買少左200蚊價位嘅冇事

我都係咁諗,之前每半個鐘上去check tlv 有冇插水,而家可以兩三個鐘先check一次

希望flow 可以係binanace 買

入佐幾個NBA Top Shots Moments.

我 cake 得 6 粒
磨左兩個星期都有 1 粒
真係錢生錢

bnb長期唔升寧願佢跌20-30有位入貨

where is b joy？

無時間mon 市既直接買btc. 回調時買.
有好多精力既先去玩尋寶同經營農場. 農場D APY , 價格變得太快. 係斷日計

鬧得好

依家啲farming coin做LP真係蝕直接stake or SH已經贏左
Btw 武士仲有冇得上？

我而家一日有超過十個鐘係睇住,不過訓著時會驚

最衰臭閪bnb

佢起碼有1個月都係呢個120-130上落. 平台幣係咁, 你當炒下波幅賺水位好過. 佢下個升浪一升又唔會再落. 即係好似唔會再落番去$40
盡量持有一部份先, 唔好踏空.

auto 同beefy 呢啲供應少tvl 高嘅就係

訓醒就財自

要有下個auto先得

後悔高位148無放

acs痴左

All in 下隻defi coin

有無巴打有留意IFO隻BERRY

我份工冇得成日睇住個巿
所以9成倉BTC算
BTC 三萬幾爆上四萬嗰陣，我要隔成幾個鐘先知

冇呀
呢度冇人識

AUTO 本身係值得讚, 佢個supply 量, 定位,同埋update 速度
佢有呢個TVL成長係時勢做英雄加條team 都OK, 只係如果可以比多D 信心比人就更好
武士同BUNNY其實都係食正今次條水. 唔覺得有咩特別.

武士睇$1000唔過份吧

冇入來20個post
呢度已經變咗alt討論區

屌你又踏空 諗住32.3就入 點知一去不復返

契媽成日講真心話
佢同Elon 講既野係可以盡信

咁auto睇幾多?

返pt 網店 讀書
真係冇咩時間mon 市 bsc defi

今朝用D BUNNY 換左.... 點知BUNNY 升到$150

同YFI同價

無追post sorr9y 囉

武士1000既話
auto要$30000了

契媽Elon 睇長遠

廢老睇財報

你可以當auto 係另一個yfi

5字頭既BTC 只係幻想

$43,665.26

倒返轉
今朝ZEE換BUNNY

實過啦

比你地講到想轉晒d pancake-bnb 去炒auto

gateio 都係
但一蚊都無留了

之前$38 放晒D BUNNY. 賺少左成皮野..
BSC 真係好難預計

7100 重新入咗 少少auto
之前抽咗本

我諗auto 可以farm幾個月都得
不過il會蝕死 (bnb

CLS好清晰 雖然應該仲係大把新手睇到一頭煙

5000

咦 唔係wor
PNG 個yield 真係2% per day

三罷巴同津巴係crypto post 高手 (tech方面)

其實你夠capital 最好係兩邊都有錢做arbitrage
唔洗射黎射去

邊度睇?

我farm 緊嘛，自己計

話咗

2%好撚癲

berry準備入閘

如果會蝕死il,即係auto大升,咁我都ok了

avax推過左38.1

想玩zee-bnb pool

巴打stake好多？
我琴晚已經攞左出嚟

無架喇
btc要郁
你玩btc以外既咩都係死

呢個我有睇文章介紹，問跨鏈主要原因係我記得有個叫same side and cross side network effect理論，講緊越多人用越有價值e.g fb，avax似乎same side好勁（係佢平台上整產品），但cross side就冇話咩得益（係其他鏈上面整產品），不過avax足夠優勢

幣安個APY 完全係垃圾..即刻UNSTAKE 先..
就算佢出3X % 15日個個都無得比

唔係,個人貪,拎到盡

BSC跌咗啦 唯有幫大佬加油

Altcoin大法

又話5點

BTC 終於扯扯地旗

我都諗緊,明明5pm SGT,點解個countdown仲未完

crypto is scaaammmmm

玩合約 貪心啲好

Berry is a scam

其實自從BSC爆炸式增長到而家都係過左十零日左右
加速到一個點係覺得上個月BTC 回調到29K 係上世紀既事咁

等埋coinbase list avax 就真係

今個月有幾個巴打財自了

有成粒鐘,等多半粒鐘先入

Scam 都有

Total raised 個數

Total raised (% of target)
1709.34%

射avax 一定要用xchain 地址，對清楚啲，每次deposit 完都會轉地址

第一分鍾1709%

用左一半LP 抽

三分鐘超購3380%

X chain address
小心佢係utxo （每次address 都會變）

3000 up %

個世界好痴線

我諗berry 1000u只能夠分到1u
唔參加了
踏空會輸死

痴鬼線

拎d 現盛pancake 抽
唔會特登入貨

bunny

BNB CAKE 糕糕糕

唉屌特登抽是 btc 入 LP

我一粒都無

okcoin係咪提唔到...？

應該分得好少
唔知最後會爆幾多%

蔡少芬心臟好大

隻zee乜料

10000 up

一粒都冇。。。。。

提到呀
我頭先就係okcoin 買左3 粒做gas

扯佢老母咩 升到上49998都夠擔死

why
學binance 裝假狗

有冇咁爆呀

Berry爆額爆到
細戶都廢事unstake去分0.00001

sfp 之後都知啲人係幾咁瘋狂

而家BSC 出咩都升, D人傻撚晒

各位可以慳返啲蛋糕

佢賣200萬粒咼?
應該0.1%都有2000粒掛?

好奇一問射過去搞乜?

得十幾粒cake BnB lp 係咪慳返口氣算

幾時開放交易

BUNNY 上到1700% 係咩事..

照入,又無損失

Level 1，提兩粒avax應該都得掛...

我有做埋Level 2
5 min 搞掂，唔知關唔關事

有冇人解釋到點解bunny同acs升到short撚左?

入咗19.3粒 得0.13%

超購60幾倍
嘥鳩氣

等睇亂farm開始爆穫

早就叫你買 又話貴

留返啲錢去farm 仲好過去IFO

痴線個個farm
係咪得我只SH btc eth

武士停左

網格派坐喺度睇住成班人喺度煩黎煩去

今日入左auto

大佬無限升咩
抖吓氣都得呱

停牌?

停乜9?

Cake BNB APR又升返

其實武士得
Holders:
1,728 addresses

懷疑有好多人mon 住連登

here
主力 btc eth
bsc 會玩下 cakebnb lp
auto 搏佢變yfi

d人unstake晒姐,轉頭就跌

SH BTC

玩邊隻幣？
bnb 玩網格好似幾正

未有價

我cake今日升左10%

alt season 引爆農場熱潮

我都係SH btc eth ，淨拎左少少出嚟炒下就冇

玩幣咁耐開得最靚都係呢次

BTC同ALT有週期性，玩夠就要返去BTC

我BTC係鐵底50%
跌到去50% 已經讓步得好盡. 而且0.1粒都唔打算賣
DEFI 呢D以小搏大算..

3成連登自己友炒上

agree

farm多半個鐘先抽berry

如果搵到隻長期橫行嘅, e..g bnb
開網格bot 真係唔洗睇嚟睇去

AUTO 過萬:
10,172 addresses

inner 巴就算今年上到去200K up都唔賣btc?

但升得少過bunny/武士

連登做問卷都2百幾個. 當1半有買都1百個, 仲未計D 唔出聲MON PO既.
分分鐘1728個人入面可能有3成來自連登

武士好有潛力

auto 由 3000上到8000
都要俾佢回下氣嘅

咁bunny呢

岩岩33蚊忍唔住走左隻link
見佢今日上左 三次都回就知
佢冇咩力上 所以走左佢
等佢30-31蚊先買返

我呢d 納米戶失禮晒

會清左alt coins 倉先
BTC我HOLD得太少貨喇, 賣完要確保自己係熊市週期有現錢買番
有10粒以上BTC可以多好多選擇

橫行得黎仲要有一定波幅
我都估唔到BNB呢水會正到咁
以前通常開咩都兩三日就爆格要等佢跌再開

重點真係你唔駛睇住
得閒入一入就見到個數升幾興奮
而且BNB持有幾多都唔怕

冇信仰唔好入

十粒btc咁堅

入貨訊號

而家7k,如果用acs/bunny個升幅，聽朝就萬5

BUNNY個APY 唔識停.

APY
2543.27%

我幾個鐘前做KYC到而家都未得

可以入貨了

等31先入返

唔知 淨係知升左15倍

BNB郁啦

重勁過 doge

銀碼太大始終有心理影響
0.3升到0.8唔覺得咩
3000升到8000就覺得好鬼勁

2020 3月果陣比垃圾公司催眠緊要共度時艱,唔知咩係crypto

10粒btc = 490000 usd

反其道行 人人抽ifo
而家就係farm嘅好時機

肯除褲啦咩臭閪

11點開始無停過

我諗係佢個pool 係計數量而唔係計金額. 所以BUNNY個價升得愈高, 佢個APY 睇落愈痴線..

唔係好明,佢賣2000k粒berry
就算我得0.01% 認賆,唔係應該都分到200粒?

Cake升變左拉埋bnb

Exactly
Rewards有30% bunny token

【全民皆股】80後健身教練炒股買日出康城

他以約4萬元本金起步，花了四年時間，靠炒股賺得20多萬元，再加上母親資助約20萬元

完全係笑話
我地賭俠巴一星期做左佢4年要做既野仲要係多佢4倍

賭俠巴日收三萬仲未計升幅

啱啱就係睇緊依個post
每年得5萬

仲要有媽媽

auto又妹緊落去

靠既係萬幾蚊
都唔知係咩世界黎

睇20000

13200%

二手都唔想炒了

強國大戶閒閒地有成10萬粒CAKE. 點同佢地玩

高追係咁架啦，坐啦

陣間收返d bnb-cake 轉多少少去auto

放十粒入去抽下

大蛇

一開始幾豪開始farm pcs果班 完全無壓力

cake

好倉坐定定

巴打買左咩?

咪auto bnb LP

賭俠巴all in 一隻

我5 min 過左
係咪我好彩？

我用passport 唔係hkid

攞d 息分散緊投資

見到twitter 有個日本人啊叔好早入場,上個月係咁每日派100粒cake 比人,依家話有d 揼心口

你睇吓CAKE BNB

web

重點

邊到睇到認購率?

ftt係咪訓醒左

我高追左

ETH

睇tvl auto比bunny acs 佢重有得升

睇吓最後有幾多粒

今日最威係bunny/acs
希望聽日我蛋

大戶

除左avax 之外其他都好牛

我就係咁諗所以高追左

大芋

大户

4萬本金都有5倍 唔錯啦
如果佢係4球炒上2千萬 成單嘢會juicy好多

avax auto都係垃圾

大戶出現

巴打冇入auto?

賭俠唔係單單好彩 係實力嚟

已all in

fat

🤣你可係Venus抵押BTC /ETH ，之後造VAI ，再stake 返入Vault 收息🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️換啲XVS好似高息啲

覺得自己燈力同媽咪面有得比

入auto輸緊錢既得我

真 個%係自己寫script gen出嚟, 食埋呢水個網就上唔翻

Bunny...
幾時爆煲

坦白講 我用完Pangolin 之後 真心覺得avax 依家嚴重undervalued

非投資建議 自己睇路

自動沉船

有無買無事i

好用但係唔識升搵鬼玩咩

個%無計到超額認購個數

唔好爆住呀
我我抽埋本先

FA 就係要係無人spot 到正嘢既時候買入
我$4 買果陣佢都唔識升 坐左三個月突然變左$60

ig taro

我諗佢4月前會有2000萬身家

建議撈底

如果活躍人數愈多幣值就愈高嘅話 BTC應該過百萬了

又沉船

等緊 bnb-cake 出返黎

$4 入
津巴好似$0.5 入
你地2位都真係好早入市.

下次都係入返xrp

武士值搏啲 買埋就可以重演gme amc雙嚮炮

無錯
所以要Sh btc

點解bsc啲defi成功過tron defi

巴打你開99格會唔會好少肉食？？
你每格得大約0.24%?
有冇咩心得開幾多格？

睇AUTO

佢地兩個都係5毫子既ICO Buyer黎

花生巴有冇玩auto

40萬...不愧係堆田區 首期都cheap過人

200倍coming

20蚊係2字頭 定真係20蚊

屈機..

無，太遲join

好彩繼續在bunny farm

cz papa

我今日join左

都話左BSC centralized as fuck

佢唔會係DeFi 既未來

加埋一百萬呀

我都係$0.5 呀，我ICO 有買
Binance 一list 再加注

莓係唔係立即會到手?

有冇人會二手入?

bsc只係散戶+老翻集中地

波場

幣安

你話邊個個名睇落正經d

津巴應該上哂岸 純粹得閒入嚟指點下啲後輩

$60個陣有無放?
應該賺唔少

5倍其實幾勁 我舊年到宜家股市都未賺一陪 好廢

Tg啲大陸仔個個射成幾千粒lp去抽

係有既

之前玩過tron defi 三日唔夠個網都冇埋

我唔要未來
我要現在

我$57 放曬係Binance 買果d
依家用放左既usdt 去Pangolin 買返avax farm PNG

tron不嬲呃9 老散啦

仲要有referral code

52粒妹

14粒妹

120粒

8粒

每1000u有幾多粒

10粒

100粒

18

我都係

我～10000u 120粒

12粒，等升到$1000 粒

22 粒

56粒

32粒🤣

我放8粒拎到8粒

又係時候返去bunny度

AUTO HERE I COME AGAIN

有冇巴打好似我咁claim唔翻token

食佐我21.x 粒

auto wbnb加注加到1.5 lp

撳咗三次都唔得

已經skate緊 打算入多轉

2粒

其實妹而家幾錢

雞碎咁多stake左佢算

0token refund唔翻lp

又有錢又識玩crypto, 香港？

我放左20粒抽到14粒berry

香港人 crypto = scam

已經轉咗幾粒eth 入avax, 離500粒目標不遠矣

妹個報價好難睇

Gas limit太細有機會fail

有冇人好似我咁

98粒

可以點搞

Fail with error 'Tried to send non-positive amount'

你放咗幾多同有幾多可以claim

試多幾次/等一排再submit 我都試過連續fail 但最on9係fail左gas係唔會回水

快手隊爆佢

你d avax攞去farm png?同咩幣pair

妹妹9蚊

做乜撚

又係食物

0.5

高J 買左300bry

你試咗幾多次

bry-bnb farm 19000%係咩玩法...

BRY price 請問邊到睇到

賭俠又出招

高J 8蚊入左幾百粒
應該好快過20

無追post，大家而家入手緊啲咩

即係已經升左十倍?

有小小心動

幾高?

fuck, 跌返落5.8

妹

跌緊 7蚊落到5

最高點中伏

你留意返啲新coin, 多數第一日條bar勁長
之後要幾日先有可能上到第一日個high

我用Binance 睇嚟冇

大家咁心急

次次d新野唔係都係馬上大升跟住急跌架咩

bry放下先

6.8

日屌BnB老母

賺咗兩粒B&B +24粒Berry

BRY價大家用咩睇

邊到睇到妹啲價點郁

你CHECK咗liquidity果到？

綁定唔到L P

個價浮得太勁，我覺得擺兩日先搞

同屌

我4.2左右入左啲，IFO中9粒

IFO係咪0.5usd一粒

10美 變 40美 冇咩肉食 下次真係要重注 ifo

咁我又覺得兩樣野黎既

Agger

都幾多粒
比想像中好

Stake到個farm

cake 個價點解可以咁殘

咁睇好？

個個抽野掃cake整lp囉

Pencake swap exchange
妹 to busd

咁快7BUSD

最後十分鐘先卜入去抽
立即放榜

Bunny 走鬼？

Scam

BTC 咪玩野啦大佬 無啦啦落489

Avax 我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

妹暫時仲係1:5

現價幾多？

124

跟風farm pengolin先

拎到錢出黎先講

賭俠130

就升架啦

BTC突然插水, 491xx 跌去487xx 咩事?
不過又升返啦. 489xx
幾時先過50000...

升天

stake完先算
一半 15 日
一半 60 日

Scam!!!

Btc跳一跳就6-70000 要上車就快喇

快啲落返47xxx，想加倉

??????????唔好做傻事

武士現價買唔買得過？

ETH 苦主 here

一爆上5萬關口基本上就會望6萬
不過又唔想佢升太快
唔想牛市太快完